1020 我行都要行出黎！！！

你咁樣係唔會令到我驚架！